[Bam] 入黎Show自己個Block List

我先

睇下佢地係咪死有餘辜